有無人知大陸做地產經紀賺得多唔多？

身邊有朋友做地產話做得成一單可以賺到幾十萬。
但無咩聽過內地地產經紀係點，又話內地炒樓咁熱，大家有無聽講過？

冇牌爛仔
打得仲勁過香港

爭到到底一單幾多佣呢？ 見佢地幾百萬樓都話平

有朋友做緊(冇大陸牌，
一手佣金同香港差唔多都係3-5%
拆完數都有萬幾人仔

做到條街無車先準走